依家重播On Call 36小時II有莊錠欣Elkie

以前:

依家:

韓國好刀功

化妝效果佢冇整過

拉

甘刀矛整過 細執一定有 面型有整

諗唔到邊個名星冇

？

睇上面啲圖比較 以前佢個鼻頭大個朱千雪 宜家係調轉

屌佢整容抽贏左天然雪雪

要整點解唔整埋心口

香港特色黎

推撚爆佢
like comment retweet
順手㩒落#who個tag入面like下啲心水清嘅外國人po

咪色啦

鼻頭大細係因為笑嘅分別

Elkie細個果張露牙笑/ 朱千雪微笑
Elkie大個果張微笑/ 朱千雪露牙笑

換電腦都唔一定要成部換啦
加下ram唔得？

鍵盤醫師勁到 睇幾張相就可以一口咬定人整咗d咩